下次林鄭對談會就係我地文宣既時間

鑑於大家講完林鄭都係回應三篤屁
強烈建議下次抽中既巴絲打可以準備文宣講
可以令睇直播既藍絲睇到我地本來想係連儂牆想比佢睇既野

或者可以反駁返前面如有藍絲/林鄭既說話

利申唔知佢個對答會有咩限制

反正佢都唔應黃絲 我同意!!!

自推一下